俾阻膠犬陷害義士 原來得19歲 今早上庭

當時依位手足太衝動，點會有人阻

左膠一律當狗處理

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動